面對公屋毀牆藍絲嘅朋友，要記得亂拋垃圾即扣五分

亂拋垃圾

隨地棄置垃圾，如棄置於電梯大堂或無蓋垃圾桶內等

在屋邨公共地方吸煙或攜帶燃著的香煙

即時扣五分

兩年扣夠十六分就要交屋